你的男友無咩經濟能力，拎個罐裝汽水蓋當戒指求婚，你會？

即刻屌佢老母

冇誠意

唔好咁痴線啦 諗呢啲劇情時動下腦啦

應承

揀過個無經濟壓力

即刻反佢老味檯,冇錢學咩人娶老婆?

幾廿歲人仲咁on9 唔好同我講浪漫啊 我係條女真係笑唔出

塞落佢屎眼

事實：應該即刻反面走人

即刻吞咗佢

戇鳩當有趣 邊個女人睇中佢真係前世做錯事 今世冇運行

條女屌完條仔
點知原來佢收購咗成間可樂泥求婚

應承佢 然後買重人壽....

忍真搵到第二個就飛左佢

你可以俾機會佢求多次婚
唔肯就不了

認

yes i do
夠浪漫

杜文澤當年都係咁求

做乜咁話田蕊妮

有父幹=浪漫
無=就死撚開啦

誠意問題，睇佢為左求婚可以付出幾多誠意，你感受到佢有強烈誠意，乜都無就咁用口問都可以，但問題係齋用口問、用汽水蓋，可以反映到佢幾有誠意呢？

實有人話用汽水蓋你唔應承，你就係臭雞，唔使理班摺友，由佢地繼續沉醉係自己世界。

最工資是但草1-2個月都有幾千啦

真係無錢又有心，
就落樓下鋸打風冧樹，
拎條木返屋企磨磨磨做手工戒指。
少少心機同時間都唔肯付出，
仲要抄舊橋拎汽水蓋當戒指求婚，
咪on9啦。